事實係，中共根本係想樓市大跌九成，但你地死都唔肯認

無野做又要供層幾百萬負資產樓，睇你哋班人點面對

破產囉

樓價大跌
中共可以完全控制所有負資產精英人士

跌9成先定香港建國先